有冇人去左動漫展呀？？？？？？？？？？

想睇圖

屌你老母

散貨場,不了

唔會掛

有咩買的

陳年貨
DISPLAY貨
9唔塔8貨
賣唔出貨
吊高黎賣貨

===========
查實我都係因為香港D場好保守先唔去
搞搞下變回貨倉出清
不如上網BI日本野算啦
出去同人迫做乜勁

咁有冇羊仔賣